劣文求各位大師評價指點

是咁的
小弟想嘗試一下寫網上小說
自知文筆功力可能不足
於是結合網上素材自撰一篇短文
希望覺大師分享一下觀後感及指點一下後輩

從前有一對結婚二十多年既夫妻，佢地生活十分富足，但係富足既生活並不足以支撐2人情感上既需求！致使2人在婚姻的道路上漸行漸遠。丈夫為了挽回2夫妻的感情，在每年的週年紀念日上都會送上名貴的禮物。禮物雖然奏效，但是年復一年的過去，周年紀念日變漸漸地得索然無味。就在二十多年後的今天，妻子索然無味地打開著禮物。禮物被打開的一瞬間，影入眼簾的只有數個字，而這數個字卻深深沖擊著妻子的淚線。

「我愛你，希望能和你一起白頭。」短短的十二個字，卻帶給妻子超越二十年的感動。短短的十二個字，份量卻比二十年來的禮物總和更沉重。短短的十二個字，卻重燃了2夫妻熄滅已久的愛的火花—文字的力量。

希望各位大佬能分享一下觀後感受，或者指點一下可以改善既地方啦！謝謝🙏

果十二個字點解咁重要？背景又唔講下，講幾句野就感動流涕，邊個會。你想帶出文字既力量有幾勁？sorry，我睇唔到。
Btw 加油

太多連接詞

明白！感謝師兄既指點！